覺唔覺女仔著緊身白牛會透底底

好多時要有黑色底底配白色牛
冇家教

比你睇 又話無家教
唔比你睇 又話人思想保守唔得開放

咪臭係 公佢贏字我輸 著乜都死

圖？

新黎架？姐係老母啦？
比十秒你

你想睇圖就去香土貼圖區啦
呢度係連登討論區

不要說「黑警，死全家」，試著說「今晚七點，愛丁堡社福集會見」

你老母都喺印度咁著啊

伯母喺屋企著?

呢個就樓主既[img]
img]

呢句 屌你老母 就係你既，啱啱出返黎啊，上連登唔比圖？討論區三個字邊一隻字講左只限字啊？

屌，原來新會然

屌
你編碼都廿幾萬學人扮老屎忽
人唔笑狗都吠啦

p牌仔去含陣狗撚先啦
肯答我討論區三隻字點樣睇到只限文字啊
人唔笑係因為見到隻狗邊吠邊屌緊你老母

喂 老屎忽 hi
做到老屎忽有乜感想先
編號廿幾萬既老屎忽

老屎忽惱羞成怒啦
我只係見到一個想扮老屎忽既廿幾萬編牌既傻仔係度廿文廿武

呢啲膠po都有罵戰

答未姐，逃避問題做咩啊，討論區三隻字邊到限左只能文字啊？唔好廢話啦，答左先啦

番香土貼圖區啦

波台規矩寫咗

仲有條腳罅

乜能野黎

我都不解

有時南亞妹咁著都

港女會掛腳繩
好淫

樓主最愛

最愛單眼皮熊琪

第一次見你唔反

反緊momoland

咪能咁肉酸啦
係到乞圖
最憎就係伸手黨

對唔住囉

仲未有推拉師入離
連登已死

拉

我成日都咁著

垃圾post
拉

第二頁都冇人起底

肥婆先著白褲

屌你老母冇圖？

B仔今日屙咗屎未😘😘

G

你老母著緊身白牛都會露出個千年老鮑

樓主單身

有得俾你睇，仲想點？

樓主引戰

博你會除佢條底褲

乞乜撚，不嬲問post要有圖架啦，呢到文化黎重點條友都係講笑咁講，冇圖真係殺人全家咩

我傾開無圖架喎 未撚聽過要有圖

未聽過唔代表冇，你咪試下出去開個post叫白虎巨乳然後冇圖睇下有冇人屌

真係痴撚線 膠post都咁多認真撚 連登已死

屌你老母冇圖點討論丫

上面咁多認真撚全部新會然？

以前公司同層有間FIRM， 個鬼妹日日紅T BACK 配白貼身裙， 睇住已經扯扯地

痴撚線純文字討論都幾頁 冇圖仲要屌人 拉

拉 圖都無都上到熱門

比我睇 唔好比其他人睇

拉 膠 post

樓主老母

唔着